如果思古井當年生得靚仔啲，仲會唔會比教會逼害？

連登仟肯道歉未